แค่ข้อแรกผมก็แทบจะอ้วกแล้ว ผมทำแล้วงงๆกับตัวเองแต่ก็พอทำได้แต่กว่าจะได้มันมืนมากครับจารผมคิดว่าตัวผมยังขาดทักษะการอ่านโค๊ตอีกเยอะ ต่อจากนี้ผมจะตั้งใจฝึกทำแล้วฝึกเขียนโค๊ตให้เยอะๆจะได้ถึกๆ
ส่วนคะแนนข้อนี้ผมคิดว่าขึ้นอยู่กับโค๊ตว่าผมทำถูกตามเงื่อนไขหรือป่าว